求救 在線等

（求救）唔小心㩒錯MacBook 訪客 咁點樣先返到自己個account ?